[又係我]有冇UIUX 想合作

黎緊打算寫一個 心事app [類似連登 感情台 mix 心事台]，俾人好似story咁寫低自己心事，陌生人可以1：1 開解佢／係blog 到留言 等等…

打算搵多個uiux 一齊搞

你負責 設計layout(出PNG，出素材) 我負責寫app 寫網頁

Business mode： 無…無錢賺的…但求俾年輕人多一個空間 不記名地抒發自己感受
當多樣野寫落自己profile

宣傳： 可以透過我目前有一個交友app作為平台宣傳

目前成功作品暫時有一個： HowsYourDate 交友app
IOS ：
ANDROID ：

tg : howsyourdate_official